Ahoj Adame, Jak se máš? Máš čas jet se mnou na výlet? O víkendu mám čas, protože jsem dělala zkoušku dnes. Sejedeme se v sobotu v 10 hodin na náměstí. Nejdřív půjdeme na nákup v obchodním domě. Uvidíme tam hodně obchodů, koupíme něco hezkého. Potom půjdeme na oběd v čínské restauraci, budeme jíst výborné jídlo budeme pít víno a vodu, taky budeme mít dobrá kávu. Budeme mluvit o práci, češtině a učitelce. Po obědě pojedeme do kina, uvidíme tam hezký film. A pak půjdeme na procházku na náměstí, uvidíme tam pražské hrady. Na konec pojedeme domu tramvaji. Těším se na Tebe! Měj se hezky! Tvoje Eva
